{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_017256",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=R106902",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "관훈맨션(구 안다미로)"
    },
    "text": "寛勲マンション(旧アンダミロ) (관훈맨션(구 안다미로))\\n\nソウル鍾路区寛勲洞15-2\\n\n洋食 - イタリア料理 , 12:00 ~ 23:00 , 毎月最後の日曜日 , 100席 / 部屋:部屋なし , 仁寺洞に位置する「寛勲マンション」(旧アンダミロ)はレトロな雰囲気のインテリアで思い出の軽洋食を楽しめるレストランである。 食事の他にも様々なカフェメニューがある。 ジャズ音楽が流れる「寛勲マンション」で楽しい時間を過ごしてみよう。",
    "QA": [
        {
            "question": "寛勲マンションはどこにありますか？",
            "answer": "寛勲マンションはソウル鍾路区寛勲洞15-2にあります。"
        },
        {
            "question": "寛勲マンションは何の料理を提供していますか？",
            "answer": "寛勲マンションは洋食、イタリア料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "寛勲マンションは12時から23時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "寛勲マンションは毎月最後の日曜日は休業日ですか？",
            "answer": "はい、寛勲マンションは毎月最後の日曜日は休業日です。"
        },
        {
            "question": "寛勲マンションの席数は何席ですか？",
            "answer": "寛勲マンションには100席あります。"
        },
        {
            "question": "寛勲マンションには個室はありますか？",
            "answer": "いいえ、寛勲マンションには個室はありません。"
        },
        {
            "question": "寛勲マンションでは何の音楽が流れていますか？",
            "answer": "寛勲マンションではジャズ音楽が流れています。"
        },
        {
            "question": "寛勲マンションは仁寺洞に位置していますか？",
            "answer": "はい、寛勲マンションは仁寺洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "寛勲マンションではカフェメニューも提供していますか？",
            "answer": "はい、寛勲マンションでは食事の他にも様々なカフェメニューも提供しています。"
        },
        {
            "question": "寛勲マンションで楽しい時間を過ごすことができますか？",
            "answer": "はい、寛勲マンションで楽しい時間を過ごすことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 163,
        "QA": 341
    }
}